塔羅牌條友話我食扒

上次去油麻地比錢條友廢up
佢叫我食住扒先
我宜家條女係豬扒黎
每次見到人地條女咁正都好傷心